689、老懵懂助攻否決23條？

852郵報 評論，否決23條？

董建華梁振英 籌備新建制平台力保保皇黨立法會過半？

反對派贏過半，控制立法，可以否決政府任何議案，包括：
1. 可以否決23條；
2. 可以否決警察撥款；
3. 可以否決政府任何議案，尤其是財政預算案。
根據基本法，兩次否決咗財政預算案，特首要解散立法會重選，重選再否決特首要辭職。

如果根據區議會選舉，反對派再進攻功能組別，過半不是夢。

特首選舉反對派也有機會過半，再加商界會選什麼人？

經濟日報說，董建華所建立的臀部香港基金，是香港最強的智庫組織🤣！？
689 一帶一路國際合作香港中心組織主席（689自己一個人的組織🤣），搞免費白內障。

香港真正話事人是西環？！689等有用嗎？
如果上面真的倚賴689等，所托非人？！

689等一做，即表示他們害怕別人進攻功能組別，明益香港人及反對派？

91803949 飲食界選民登記隊，專幫黃色食店登記，歡迎食客幫手廣傳找黃店，踢走20張，歡迎致電、WhatsApp 或telegram ，4月2日截止。

功能界別是不民主小圈子選舉，但反對派要過半才能有力量反抗，雖然難但不是不可能！

挑戰立法會，有助拉長戰線，有助延續反送中運動，很容易一年，之後又是69、612、721、831一週年，9月選完立法會後，要繼續運動。

只到功能組別多幾席，立法會主席、財委會主席也可以做，到時反對派力量大。

多謝777、689、老懵懂出來！

光復香港，時代革命，立會選舉，再下一城

Support

支持689助攻

852 呢啲垃圾咪撚share啦

求其搵個連登仔9up分分鐘仲準過佢
佢啲評論完全係垃撚圾

支持進攻立法會

鳩up游清源，上次個制裁名單流咗去邊?

立即成立！
工會！社團！